กฎหมาย
ใหม่
กำหนด
บริษัท
เกี่ยวข้อง
เงิน
เสมือน
กำกับดูแล
กำกับดูแล
เช่นนี้
ทำ
ญี่ปุ่น
ประกาศ
กำกับดูแล
เงิน
เสมือน
ปัญหา
ญี่ปุ่น
กฎหมาย
กำกับดูแล
เงิน
เสมือน
ที่มา
ใหญ่
โลก
ประสบ
ปัญหา
เงิน
สูญหาย
สร้าง
เสียหาย
วง
กว้าง
กลไก
ป้องกัน
ฟอก
เงิน
บริษัท
แลก
ดูแล
กรณี
เสียหาย
และ
กระบวนการ
เปิดบัญชี
ยืนยัน
ตัวตน
คล้าย
เปิดบัญชี
ธนาคาร
Agency
BitCoin
BitCoin
Bitcoin
FSA
FSA
Financial
MtGox
MtGox
Rappler
Services

